# Проект Рандомайзер #

Данный репозиторий содержит исходники для проекта Рандомайзер

* Класс, демонстрирующий способ работы с файлами извне на примере рандомайзера для списка фамилий студентов. Фамилии студентов поочередно выводятся в рандомном порядке до тех пор, пока список не окажется пуст.